女人做校長似乎係一切校園醜聞嘅開端

2013年基x小學學生跳樓-校長，副校長，訓導老師都係女人
2017年興x學校女校長收餅卡
2018紅衣教師被女校長迫害

似乎男人做校長會好啲

講個笑話

女人話事

女人做高層，早晚拜定神

咁女人做特首呢？

女人做特首，老母冇得抖

Reference : 青衣某中學